突發！！！曼聯排緊第七！！！

7弟

終於唔洗排第六

終無得排第六了
聽日赢就五弟輸同和就七弟

有咩所謂
椰子嗰陣我地都排過第七

勁

其實之前都排過幾個鐘第五

柒獌

耶子是無辜的

下?

？

點解啲死獌狗會夠膽推人post

推post要講資格

?